泊車高手們，你地目測呢個位夠唔夠泊一架細車？

是咁的，話說圖一架七人車個位置本身係一堆雜草，冇泊開車，我個位就係jazz隔離。近日租位比我個人就清晒D雜草，泊多左三架車係我隔離（七人車，mini copper，mini cooper)。

我尋晚用車時出去時得架七人車，部jazz就未返黎，我揸出去時都有D擔心自己返屋企會泊唔到。點撚知我返到黎時就係圖一嘅情況。

我努力試左半個鐘都泊唔到，心灰意冷走去泊住其他地方先。

巴打們你地覺得呢個位夠唔夠泊一架March (同jazz差唔多size) ? 如果夠，應該點泊 ？

圖二同三就係我個位同對面車

PS - 本人未甩p, p左半年

圖一

圖二

圖三

打橫入

你個部係march?

我覺得唔夠

個位泊到都落唔到車

入到都開唔到門啦

泊出邊，一拍兩散

想知樓主點算

日頭先影相啦 咁黑點睇

Yes.

唔係高手都知唔夠

我盡頭有個石屎位，可以泊到一架車。有無車主話果到無人泊，叫我泊住先

咁我今日好租車位比我個人傾下先

我當佢夠,你下下車尾箱/天窗走咩

叫個地主地下劃返D線啦

根本果到只係夠泊五架車，佢死都要泊六架

咁冇計
真係靠傾

睇你架車幾大
不過就算泊到，上落都唔方便啦

夠都出唔到去啦

你拉把尺度下，架車一定闊過個位

入到都唔會泊，夜晚無燈，hi 到或者比人簽名都唔好
咁辛苦為乜

打橫泊係jazz前面

泊唔到 泊到你點落車

泊唔到